你地驚唔驚比你地朋友/女友/老婆知道你連登acc

你地驚唔驚比你地朋友/女友/老婆知道你連登acc

一諗到佢搵返你出過咩post同reply

我就好攬驚

那有女

我只會系屋企先log in 出街一定log out

系你老母

無人想知你5P仔點樣

老死一望就知我黎

都係喎，logout左先出街

Reply都睇到架咩

shift+Ctrl+n

有個function叫起底喎

啱啱試左，真係無reply睇 ，不過google可能得？

驚架
所以keep住冇女咪唔洗驚

Google係得 但係邊個咁得閒check你

諗多咗喇

都冇女

其實我係會咁做，無無聊去起下人底
我之前響舊燈試過瘋狂起9 d五毛

女朋友唔識中文

我知哂佢地Account, 但冇人知我account 係咩

個ac係用女朋友個大專email開既
宜家基本上共用緊同一個ac
不過佢淨係睇野唔講野
講野既一定係我

為港爭光？

仔仔知我呢個ac

為人類文明爭光